［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（117）

有冇人開 ?

屌 岩岩一睇 爆左

去呢邊~